老衲素來有佛教巴沙爾既美譽

人放毒你放屁？